有無諗過單野真係手足做？

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

帶金鏈光頭佬 追求公義既義士有可能呢種裝扮品味？
冇一個人會信

趁啲勇武手足準備聽日大戰訓哂覺
走黎屈鳩佢地？

一邊話唔割
一邊又覺得佢地會咁無腦今日斬人

其實係侮辱緊佢地

就算有金鏈 都唔帶埋上場啦
咁唔方便！一定係得罪黑社會！

核爆都唔會割！

但呢單野真係唔似手足做

唔捉到手足都唔會認

捉左先認

呢個先叫不割蓆

示威者不承認責任
但歡迎社會其他人士與黑警溝通切磋

That’s it

睇連登真係見到香港人嘅本性，一切以自身利益行先。何為公義，何謂法治，何謂真相，wfc ，為咗贏可以連道德良知都冇埋。連是非都冇辦法分。如果俾你從政，我相信會有另一個極權嘅出現

好明顯係政府聲東擊西！
咩都睇唔到，人又睇唔到？
又冇人見到？得一間01?
由出事到有相，有街訪問，事件經過，
到去埋醫院影埋相，20分鍾出到報道！
唔講我以為01係直播拍緊件事發生！！

同埋手捉點會係差館前。。
學其他人話齊，係都唔會係差館出面。。

好明顯係收錢做大龍鳳博民意+聲東擊西
仲有啊！屌你仆街垃圾政府警隊
自己人/仔就係棟樑？香港人就係曱甴？
唔好下下出黎做show 啦！
仲話要用買警報器俾18歲以下既狗仔狗女
又係用納稅人錢！

721 解決未？
荃灣斬人 拉到人未？
北角打人 拉到人未？

CLS

你咪癲啦

白粉報timeline 睇哂未架
唔好抹黑手足先得架

明白未?

延伸閱讀:
葵芳斬狗單野可能根本冇狗受傷